民權觀察︰京佈天羅地網

節錄

民權觀察︰京佈天羅地網

王浩賢指國安法如同利刃架在所有人身上。

國安法實施至。。。。。。。。。。。。。。。，國安法對國家安全定義極其廣闊模糊，令手握公權力的人擁有極大濫權空間，當與人權保障有衝突時，國安更成為萬能Key，執法人員有藉口任意侵犯人權。

相關新聞：敢言傳道人︰教牧有天成階下囚

滲透市民生活環節

王。。。。。。。。。。。。。當大家以擦邊球方式表達，如以諧音、圖像代表「光時」口號，已反映社會失去言論自由。公民社會也深受影響，當爭取環保、勞工權益等非政治訴求時，亦隨時因牽涉中國利益誤踩紅線，最終令大家因害怕而噤聲，「一般冇政見嘅市民都會受到阻嚇，路過示威現場無辜被大圍捕，之後會刻意避免經過示威區，就係自己限制自己。」

非政府組織亦難免憂慮，。。。。。。。。。。。。那香港與白色恐怖的距離有多遠？

「。。。。。。。。。。。！」

香港都係喇, 屌！